想點？

之前大家都互相承認左大家對大家有好感？但係嗰陣時傾傾下就話不如了解多一啲先決定一唔一齊 依家都差唔多成個月 點解佢可以咩表示 明明佢都話大家都好有feel一齊 但係街又唔約我出 淨係不停WhatsApp傾計 好似都冇咩進一步進展
究竟佢想點？ 有冇巴打可以答下我？

即係佢想變返直

有好感同可以一齊係兩回事
結果佢都係話覺得自己未準備好
佢唔信自己 覺得佢唔可以同我行得耐
但點解唔肯試下先

過來人 一齊左 之後佢都係話未準備好 散左果刻
好想倒退返未一前既日子 至少都叫有個假希望

現在佢對我忽冷忽熱
我都比緊假希望自己

好辛苦 訓覺訓唔到 只可以不斷做其他野麻醉自己
搵返佢佢都會應我機 但佢已經唔會再主動搵我了
我亦都feel到佢對我同以前唔同左
我好想搵佢 但又怕佢覺得我煩 而家只可以默默咁關注佢
我仲深信將來會有轉機 雖然知係呃緊自己
但係我真係唔捨得佢

好似係我自己打出嚟咁

friendzone